痴撚線 香港真係好撚凍

有冇巴打比啲溫暖我

香港應該係全世界最凍

Gay

我係小妹

manchester 11度 vs 香港22度

食下花生就會暖

［分享喜悅］屎家軍細b睇場既紅資cga又呃人錢

我春袋都好凍
樓豬幫我含暖佢？

互含ok?